【728光復元朗】我唔會扔低任何人

我知您地覺得女仔幫唔到啲咩 分分鐘累您地要照顧埋我地 但係希望您地花3分鐘睇下我地既心聲 香港係大家既家 經過咁多次遊行 我更珍惜個份大家齊上齊落既心 我知道我係女仔 打交唔叻 跑又唔夠人跑 由細到大我都係豆腐做咁款 但係728我男朋友 我爸爸 我哥哥都會去 要我係屋企等消息我做唔到 就算係派水 做救護 執垃圾 只要比我出一分力我都希望同您地共同對抗 等您地知道您地一啲都唔孤單 萬大事都有我地班女人仔係後面陪您地 就算728我比人打死 我都唔會後悔 您地永遠係我最愛既家人 家人係唔會扔低任務一位成員

who said 728? fact check?

我見到之前啲po 改曬728咋